砌返大學notebook ownership 既機

Surface book 第二勁果個model 原價21688, 折後19092

6th Generation Intel Core i7 processor
16GB LPDDR3
NVIDIA GeForce GTX 965M 2GB GDDR5 memory
512GB SSD

15'' MBP with Touch bar 原價又係21688, 折後19058

2.9GHz 四核心第 7 代 Intel Core i7 處理器
16GB 2133MHz LPDDR3 記憶體
Radeon Pro 560 配備 4GB 記憶體
512GB SSD 儲存

又貴又折得唔多, 但係如果我想砌部差唔多既desktop 要幾錢?
利申: 讀design 有studio 可以放desktop

1皮有找, 前提你要識

Desktop同Laptop比

直抄悠二

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3
RAM GALAX HOF Series 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C14
Display Card MSI GeForce® GTX 1070 GAMING X 8GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W

iMac 又點睇?
i5 係咪唔係幾好

讀Design係咁上下